唔經唔覺2018年已經去到五月!

今年時間過得特別快， 話咁快就半年

又on9多咗半年

好彩2017年尾冇許咩願望

師兄同男朋友都踏入第5年了

on9, 又一年無女

諗下2018年有咩事未做好完成埋去啦
光陰不等人

你有仔咪得

呢5個月啲野好似前幾日先發生咁

你估我係你咩 死基佬